「傳說中的分區戒嚴」估唔到由東涌開始

市民日日爆機場，班狗官有冇更好方法拆招

對林病黎講是否下下之策？